<?xml version="1.0" encoding="ISO-8859-1"?>
<rss xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" version="2.0">
  <channel>
    <title>LGT News</title>
    <link>https://www.lgt.com/de/lgtnews.xml</link>
    <description>Vielen Dank, Sie haben Company und Research News der LGT als RSS Feed abonniert.</description>
    <language>de</language>
    <dc:language>de</dc:language>
    <item>
      <title>Empire State Index fällt auf Sechsjahrestief</title>
      <link>https://www.lgt.com/de/news/Empire-State-Index-falls-to-six-year-low/</link>
      <description>&lt;p&gt;In den USA enttäuschten insbesondere die Umfragewerte der New Yorker Fed. Der Empire State Index fiel im August auf minus 14.92 Punkte zurück, der tiefste Wert seit sechs Jahren. Werte im positiven Bereich signalisieren Wachstum.&lt;/p&gt;</description>
      <pubDate>Tue, 18 Aug 2015 07:16:36 GMT</pubDate>
      <guid>https://www.lgt.com/de/news/Empire-State-Index-falls-to-six-year-low/</guid>
      <dc:date>2015-08-18T07:16:36Z</dc:date>
    </item>
    <item>
      <title>Japanische Wirtschaft schrumpfte im Q2</title>
      <link>https://www.lgt.com/de/news/Japan-contracts-on-weaker-consumption/</link>
      <description>&lt;p&gt;Japans Wirtschaft ist im Q2 angesichts geringerer Konsumausgaben und Unternehmensinvestitionen sowie schwächerer Exporte mit einer auf das Jahr hochgerechneten Rate von -1.6% geschrumpft. Im Vorquartal expandierte das BIP annualisiert noch um +4.5%.&lt;/p&gt;</description>
      <pubDate>Mon, 17 Aug 2015 06:40:44 GMT</pubDate>
      <guid>https://www.lgt.com/de/news/Japan-contracts-on-weaker-consumption/</guid>
      <dc:date>2015-08-17T06:40:44Z</dc:date>
    </item>
    <item>
      <title>US Retail Sales signalisieren soliden Konsum</title>
      <link>https://www.lgt.com/de/news/US-retail-sales-point-to-solid-consumer-spending/</link>
      <description>&lt;p&gt;Nach den durch Chinas Währungsabwertung ausgelösten deutlichen Kursrückgängen anfangs Woche haben sich die Aktienmärkte wieder gefangen. Ein positives Zeichen setzten auch die Daten zu den US Detailhandelsumsätzen, die im Juli stärker um +0.6% zum Vormonat zulegten und damit solide Verbraucherausgaben andeuten.&lt;/p&gt;</description>
      <pubDate>Fri, 14 Aug 2015 06:43:59 GMT</pubDate>
      <guid>https://www.lgt.com/de/news/US-retail-sales-point-to-solid-consumer-spending/</guid>
      <dc:date>2015-08-14T06:43:59Z</dc:date>
    </item>
    <item>
      <title>LGT Beacon: Japans Unternehmensleistungen überzeugen</title>
      <link>https://www.lgt.com/de/news/LGT-Beacon-Japans-corporate-earnings-surge-continues-00001/</link>
      <description>&lt;p&gt;Japan gehört seit Anfang 2013 zu unseren bevorzugten Aktienmärkten. Tokios politische Entscheidung, die Geldpolitik endlich ungehemmt zu lockern und marktfreundliche Reformen anzugehen, brachte die Aussicht auf eine starke Erholung der Unternehmenserträge.&lt;/p&gt;</description>
      <pubDate>Wed, 12 Aug 2015 06:58:08 GMT</pubDate>
      <guid>https://www.lgt.com/de/news/LGT-Beacon-Japans-corporate-earnings-surge-continues-00001/</guid>
      <dc:date>2015-08-12T06:58:08Z</dc:date>
    </item>
    <item>
      <title>LGT Beacon: Kursbeben an Chinas Aktienmärkten</title>
      <link>https://www.lgt.com/de/news/LGT-Beacon-Stock-market-earthquake-in-China-00001/</link>
      <description>&lt;p&gt;Seit einigen Wochen werden Chinas Aktienmärkte wiederholt von regelrechten Kursbeben heimgesucht. Im Epizentrum steht dabei der inländische A-Aktienmarkt. Doch auch der für internationale Investoren zugängliche H-Markt in Hongkong bleibt nicht unversehrt. Andere Schwellenländer oder gar die global weiterhin intakten Bullenmärkte vermag das chinesische Beben aber kaum zu erschüttern.&lt;/p&gt;</description>
      <pubDate>Wed, 05 Aug 2015 07:07:09 GMT</pubDate>
      <guid>https://www.lgt.com/de/news/LGT-Beacon-Stock-market-earthquake-in-China-00001/</guid>
      <dc:date>2015-08-05T07:07:09Z</dc:date>
    </item>
    <item>
      <title>LGT Beacon: Malaysia im Sog politischer Turbulenzen</title>
      <link>https://www.lgt.com/de/news/LGT-Beacon-Malaysia-shaken-by-political-turbulences-00001/</link>
      <description>&lt;p&gt;Malaysia hat in letzter Zeit wegen der defizitären und intransparenten Investitionspraxis seiner staatlichen Förderagen-tur 1Malaysia Development Berhad (1MDB) weltweit für negative Schlagzeilen gesorgt. Beschuldigungen reichen von Fehlallokation zu Verschwendung und Bereicherung. Doch nicht nur politische, sondern auch zyklische Gegenwinde machen dem Land zu schaffen. Nichtsdestotrotz bilden solide Fundamentalfaktoren die Grundlage für einen langfristig positiven Ausblick.&lt;/p&gt;</description>
      <pubDate>Wed, 29 Jul 2015 06:44:02 GMT</pubDate>
      <guid>https://www.lgt.com/de/news/LGT-Beacon-Malaysia-shaken-by-political-turbulences-00001/</guid>
      <dc:date>2015-07-29T06:44:02Z</dc:date>
    </item>
  </channel>
</rss>

